---
title: ChaineJoueur542
description: Bienvenue sur le site de ChaineJoueur542 !
linkTitle: Accueil
---

Bonjour tout le monde ! Je m’appelle Jorys et je suis un développeur web et technicien informatique dans le nord-est de la France. Bienvenue sur mon site personnel !
